張建宗 記者會內容節錄

404 not found

心諗四點幾又唔比我訓教叫我出黎做乜？

我等佢講嘢等咗好耐

r ot

Zzzz

得閒唔該幫手推一下 推到義士起身
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

原來係張建宗教既
我無嘢講